點睇倫敦鬼佬鬧支那人係NAZI SCUM(納粹敗類)

真係好反感

要講清楚ANTI-CHINAZI

五毛不願意面對

PISH
ANTI-CHINAZI

邊個反anti chinazi既都係on9同鬼

你指攬炒巴？

個鬼佬好激動

攬炒巴打係反chinazi but not anti chinazi

我愛英國人 除咗個冇腰骨政府

下次撞到D ON9護旗手
唔一定要踢波
試下嗌佢NAZI SCUM

大陸蝗蟲 扺撚死

以後大叫nazi scum
Chinazi唔2順口用唔到來罵人

一撚早講過話大陸係納粹係外國講先

有班人比親共鬼佬大兩野放棄文宣核彈

做得好

冇錯，而家將蝗蟲當成nazi係正確

我係twitter講過侵侵啲支持者都係叫支那做納粹
成班自我禁聲

今日先見到有人POST
幾年前瑞典都搞過反NAZI既遊行

果班國際文宣組就算英文好都係靠死讀
好少同外國人溝通

佢打完人可以就咁走? 影到哂喎

佢地識唔識聽？？

又助攻

根本鬼佬好興鬧人係NAZI
只係鬧中國人以前未試過
鬧下鬧就會慣架

推

鬼佬嘈交屌人NAZI其實同香港互屌五毛廢青一樣

係頻密程度低D

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

呢個係事實 共狗的確係nazi scum
唔好以為換過個皮就唔係

推
Good idea

幾高汁

記住今日係全球反共

國際文宣組本身都有唔同意見
我個人係支持用anti chinazi嘅
不過有啲人驚用咗會失外國民意特別係德國

要令支那人係外國同nazi scum拉上等號

希望起身果陣呢個post唔會沉底

Nazi Scum Nazi Scum Nazi Scum

都係沉撚咗

起身幫你推

Push

push

講的去過德國未?

其實一個會去撐港遊行嘅鬼佬就可以代表全部？
利申： anti chinazi

連登不意外

中共+納粹 兩樣最令世人討厭嘅嘢一齊存在

mix埋一齊用, nazi scum, chinazi

咁攬炒聲稱自己問咗好多人然後又出嚟叫人唔好用又可以代表晒所有人？
重要唔知佢問過咩人
而家事實就係有鬼佬唔避忌帶頭鬧班支那人係nazi scum

其實係外國黑鬼成日都咁咁鬧人

Nazi scum your time will come
押韻

返大陸天安門舉旗啦！

如果係咁前面就可以加埋做
Chinazi scum
your time will come

on9 同鬼

佢地未必聽得明，同下次最好準備d牌寫中國人支持香港獨立同佢笑笑口合照，效果大d

搶旗再吐口水果下真係型晒
隻支那豬想反但細人地幾個碼

係narcist scum唔係nazi scum....

🎉出糧啦🎉
🤑大家請換外幣同撳曬出黎🤑

去人哋國家仲咁撚囂張真係支那人獨有，以為自己國家好撚有錢好撚強大，實際比美國玩到毫無還擊之力

暢快

double negative 睇到我疾咗疾

其實真係好想揾個咁嘅中国人講下，好想知佢地個腦諗咩

係得連登仔咁好笑覺得香港人講CHINAZI 鬼佬就會覺得我地支持納粹主義

我覺得係 差左anti- 一個字先會咁
你拎住支旗 唔打返個大交叉 好易會比人誤會 我地=chinazi

佢地集中營都起埋，唔係nazi係咩

組團私鳥支那留學生啦 成日周圍蝦蝦霸霸 恰鳩香港人

我之前都開過post
quote過好多外國名人學者比喻中共為納粹

[正視聽] 用ANTI-CHINAZI 赤納粹符號打交叉 係無問題

明白外國人比較敏感
但係德國人原則上先係nazi受傷最重嗰個

英國佬鬧人nazi 真係別有一番風味

好爽 I love Britain 🇬🇧

事實上支那就係現代納粹，世界需要認清呢樣嘢

推到攬炒巴睇到

Nazi scum, your day will come
好快會有清算日

佢黎支持

沒錯

連登多on9

外國有好多人其實真係好憎納粹主義
依家中國做嘅嘢同納粹冇乜分別
根本納粹2.0
所以對佢哋好撚反感吾出奇

屌 吾自己老母先
手快快 唔

點解支那人咁自豪自己係中國人

反而欣賞呢個五毛
呢d咪幾好囉 表達自己意見 唔好動口又動手

事實支那比當年nazi 更仆街，只不過世界和平左太耐個個國家行駝鳥政策貪圖一時安逸，唔講唔提當冇事發生，歷史總係不斷重複

支那係日本鬧佢地既用語

納粹德國同日本合作

支那=同意納粹？

試著說:蝗蟲

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

英文係narcissist喎清

沙豬

反法西斯，人人有責！

Nazi scum 歷史時 英國以前比德軍空軍炸到個英國倫敦亂78糟. 又滅絕大量猶太人，nazi is scum!

對外國人來說，chinazi 係講中國人納綷主義，nazi 納綷主義，fascist係法西斯主義，其實都近似意思。獨裁又民族主義，同外國人多邊往來關係有大衝突。

另外，叫nazi scum 對外國人比較即時明白又順口！

個鬼佬好嬲

how about chinazi scum ?

斷續文宣 中共等於納粹

Damn right

Keep Calm and Anti-ChiNazi

反法西斯
香港亞洲西柏林

攬炒巴反chinazi 咪即係antichinazi 囉

當外國都覺得中共係NAZI
為左唔想WW 2再發生 希望佢地做番少少野啦

Hong Kong - 2019 West Berlin

nazi scum!!!

繼續anti chinazi

要教導外國人喔 有D難

我地有D似東鳥克蘭